В приложении будут такие акторы как Гость, Член, Админ.

Гостям будет доступна регистрация и вход в свою учетную запись.

Члены смогут просматривать доску объявлений, размещать объявления, записываться на встречи, получать и отправлять сообщения, редактировать свои профили.

Админу помимо функций обычного члена доступен список всех пользователей с возможностью просматривать их профили.
